[有愛] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

留名

其實我真係諗唔明d女咁怕俾人知做雞又要去做

I was there for you
In your darkest times
I was there for you
In your darkest nights
But I wonder where were you?
When I was at my worst
Down on my knees
And you said you had my back
So I wonder where were you?
When all the roads you took came back to me

全撚部又要做雞又要攞貞節牌坊

臭雞扮聖女

呢首同payphone啲詞都好撚中

仲話同新仔講我一路煩鳩住佢,
真係痴撚線

好撚賤

呢幾句完全係我寫照

從今開始, 邊個當我係狗我都唔會當佢係人

留返個名
希望有日會落得到山

天色灰暗 全怪我 戀愛路認錯人

樓主好𤄙灑

一定會走出來

我都係 終有一日我可以企返起身架

你都可以, 信我

要啲時間

我6年都唔可以釋懷到

身同感受
一聽呢幾句就諗起以前佢唔開心成個月
我一直陪住佢
依家我唔開心成個月
你又係邊

散左幾耐？

大前題係, 你要肯走出來

一個月 時間甘短

岩岩我果句 已經慢慢走緊出尼 起碼唔會失眠

點先肯走出嚟
係我眼中佢冇對我唔住 冇做衰野
嬲唔落又一直怪自己做得唔夠好

佢又墮過胎,又比仔飛, 我條柒頭皮陪你走過來, 你一句SORRY 都無同我搵新仔, 佢全家跳樓死啦

Post翻上個post既野

當年你將分手既責任推哂係我到，我耿耿於懷6年，6年來只求你快D死，點解又要比我撞返你，仲見到你生存係到

我都唔知......
我就好撚憎佢, 希望下次聽到佢消息係佢死左個時

係啊屌 我都係咁 我一直都怪緊自己

我記得嗰時我分咗手嘅頭兩三個月都有斷斷續續咁樣聯繫
慢慢啦 先一個月

樓主好好 之後會有人識珍惜你

雞來架巴打, 有天收架, 時候未到啫

係, 大家都好仔好女來, 加油

佢將啲責任推曬係你度姐 但你自己知道唔係架嘛
做咩耿耿於懷六年咁傻豬

咩問題...無追POST

仆街黎

所以咪放低得好快

呢個月我唔知點解忍到唔搵佢
無左我佢開心啲既話 咪好人啲成全佢

忍到係因為習慣左.....
但你都要學識唔好在意

係問題黎架咩
不過分得手咩理由都唔係理由黎架啦

唔知你實際情況, 但.....
個理由好ON9 下喎

嘩我果陣都呆撚左係度 傷心到

就別要回頭

日日都夢到佢 好似日日都分手咁
或者過多一段長時間先做到

我唔想unfriend佢 唔想做到咁 但如果佢拍拖嘅話就一定要咁 因為真係接受唔到

唉 佢之前講散都係話想同我返朋友 我真係做唔到啊 得嘅 等我放低先囉

我都夢到佢..分手又有 復合又有

深愛過真係做唔到朋友
唔知呢個心結幾時先打得開 幾時先放得低

屌 有知音人 係囉！！我先係最辛苦果個啊 但係我冇怨過佢點解佢都要咁 我冇諗過因爲咁想搵第二個 我冇諗過唔要佢啊

我難過的是 忘了你 忘了愛 盡全力忘記我們 真心相愛

日撚日係夢到復合
起身果下幾撚寂莫空虛

係啊屌 一醒返好空虛

屌 有冇咁欠朋友啊

我見到好多個自己
我成日都係被飛嘅一個 我覺得一齊得就唔可以輕易講分手 大家一齊去諗方法解決問題 無人一出世就同另一半夾到天作之合咁
但人大咗 處事要成熟 既然一齊得 就有責任去維繫段感情
未必個個諗法同我一樣 但我好想搵個肯同我一齊解決問題嘅人 大家一齊維繫、珍惜段關係

你話有無諗過我認我有
但諗還諗 我仲係想繼續辛苦落去 最少或者佢會有明白 改變既一日
點知原來我既辛苦慢慢形成對佢既負擔
佢頂唔順決定quit game
唉屌

當你咁認真 去到最後俾人飛 就會hurt到仆街
然後就唔想再愛了

咁佢就唔好搵你啦屌

其實我以為佢同其他人唔同 點知都係一撚樣 佢都係主動拋棄我 可能佢根本唔想同我行落去

所以都唔知就算有下個都認唔認真到
好撚驚又咁hurt
但講到尾
夠愛既 咩問題都一定解決到 維繫到關係
反之亦然

屌
首歌一開頭話一段關係會有佢結束既時候
我已經唔敢聽落去

屌 咁佢想點

頂 唉果陣幾驚會影響到自己 其實果陣都冇乜心機溫 但係死都要提住自己再唔溫就留班 同埋為一個唔要自己嘅人而放棄個final好撚蠢 之後就捱過了 本來以為今次考得唔好 但最後又唔錯

你考完佢就話分手？

下次有人再同我講分手
我一定會話唔想分手
好過答埋咩 我尊重你決定祝你搵到個啱你嘅
呢d嘢我真係唔想再講多次

係啊 其實我都有諗過係自己問題 如果當初我願意直接同佢講我點諗 可能佢唔會咁 好憎自己乜都忍

有個仆街ex 情人節個個都問我去邊慶祝
我真係想講 屌 街都冇得出呀
慶祝？情人節快樂都冇一句啊
唔好再問我節日去邊慶祝 佢從來都唔同我慶祝架

係囉 唉 都唔知可以講咩
let it go～

本身想約佢考完果日食飯 但佢就同啲fd食

我都想有一次分手會同佢講 好啊我冇所謂分咪分

我真係冇諗過佢會咁 太突然

可能我都太突然接受唔到 三年都接受唔到
分手前幾日仲好sweet 幾日之後就話淡左喎

係佢拋棄你先

其實雙方都有問題 唔可以怪哂一個人

唉 其實想問一樣野 男同女係咪有純友誼啊

我都係啊 其實一直都冇咩問題架 之後我一起身見到個message真係喊撚左出尼

咁好 我有個ex都係怪哂我 我用左半年先放低到佢

因為佢真係衰到冇朋友
又自私

需要開解的人留tg

怪佢唔落
唯有怪自己做唔到佢需要既男人

未打完

好撚惡頂

佢果陣chur到我好辛苦 勁幼稚 日日都要陪佢

我怪自己對佢唔夠好

我都係咁講
下次真係唔再講

咁佢又過份左wo

之前好似睇過話分手嘅時候唔好問呢啲問題
因為佢唔鍾意你所以先分手
好似話問呢啲無意思

利申 有補獲都fail
太遲了

佢覺得自己冇問題 但我都忍佢 冇罵過佢冇發過佢脾氣

所以呢個幾日就放低左 或者係未散嘅時候已經死晒心

但係自己都想問 佢都冇答我 果陣已讀左我

胃病復發

佢好似冇理過我感受咁

唔係好似 係根本就無理過你嘅感受

我認同佢一齊EQ高左好多

我都係 不過自問自己不嬲eq係高 但係同左佢一齊之後又達到另一個境界

無事

晒撚氣, 呢D人唔要都罷

哥哥錫返

冇事啊嘛

我真係第一次遇呢種人

呢個世界咩仆街柒頭都會有

佢對佢以前啲ex都好似唔係咁 好似都冇乜點同啲女仔咁親密 可能佢冇我想像中咁鐘意我

應該係, 又可以玩下女, 幾爽呀

佢真係爽 但我一直都咁專一

本身諗住今日早啲瞓 傾傾下又傾到依家 決定依家瞓 大家都唔好諗咁多 早啲瞓

對錯人專一囉, 唔珍惜你都無計

GOOD NIGHT

真係好撚無奈 次次都係咁

未預岩人啫, 訓啦, 聽日再諗

Good night
唔好夢到佢

有冇巴打絲打可以留telegram同我傾計 我好需要一個人傾訴 但發覺自己whatsapp list冇一個人可以傾心事

連呢度都冇人理我 人生已完

@diuneilomei

多謝樓主

恰一恰著左 醒番發現甩左好多野 已經開埋新post
上個post睇番 其實都唔應該成日上嚟放負 應該趁機充實下自己
希望你真係有問題巴打可以繼續順順利利
佢肯覆已經好好 之後就係睇你點慢慢再深入去
但真係唔好太chur佢 要比番一啲吸引力比佢

上個post嘅巴絲打們 我地繼續火燒山取暖 鬥快落山

我覺得佢係有少少反應唔切個理論
不過好嘅 佢答完唔知跟住就問你係咩 起碼睇得出想開話題
適時地搵 適時地覆 繼續加油啊

慢慢黎啦
要記住佢依家唔係你女朋友

慢慢來

無啦啦發夢 夢見佢有ac起呢post講野 雖然我知佢係無ac都無連登 但真係嚇鬼死 訓訓下真係醒鬼左 仲成身出哂汗

分手後唔夠兩個月佢就同第二個一齊左
有冇人可以話我知咁代表咩 我理解唔到
係咪一開始我已經帽緊

lm

9成係
兩個月算耐
好多一星期

我個話俾我知，然後分手

都怪我手殘
走去睇佢近況
好啦 依家知道啦 係佢過得好開心
我就on99

有種愛要犧牲 才配得到對方答允
大愛的犧牲 最怕博得憐憫
和睦到憎恨 捐出心肝當做糞
天色灰暗 仍振作 不再亂認愛人
天色灰暗 仍振作 接受錯愛不幸

唔洗太心急

其實佢有上開連登 但係唔知佢有冇ac

呢次當教訓啊 好彩你今次冇傷心

我日日都見到佢好開心

佢快樂過生活，我拼命去生存

昨夜，美酒入喉，我心歡暢。
今朝，酒冷香落，徒留荒涼。
怪哉，僅一夜之隔，
我心竟判若兩人！
—— 太宰治 《人間失格》

飲完酒第二日個人真係down啲

唔洗！

佢唔覆你果陣就停下 唔會生疏架

有心傾嘅話唔會生疏

訓醒即刻上嚟睇巴打進展 真係搞到人都心急
如果佢有心就會傾 唔好太急進
你要記住你地依家只係朋友

唔好chur佢 慢慢了解佢個心點諗

係時候上水

仍然感激你 贈我最痛日子

刷牙的時候定格了 穿鞋的時候遲疑了
散步的時候停下腳步了 我變得不再一樣了

幸福的時候流淚了 難受的時候微笑了
因為你來過 因為你走了 我想起愛 只要一分鐘

時間一直在佔據 帶走你留下的氣味
當然我也在努力 想你的時候忘記 想見不得見的恐懼
我們一直在失去 除了記憶中的那些
當然我也在努力 學會溫柔地舉起 哭泣後再愛的決定

生活一直在繼續 加深你留下的痕跡
所以我閉上眼睛 想你的時候忘記 再也不能見的距離
我們一直在失去 除了記憶中的那天
所以我閉上眼睛 學會溫柔地想你 你是我愛過的證據

路過
可以答你 唔一定
可能同你一齊個陣仲好鐘意你
不過分左手就好快鐘意第個

利申 試過 我係比人飛個個

會唔會你都唔知

我都係咁諗 可識個ex 唔係咁睇

我一直都係咁諗 慢慢發覺好難搵呢啲人 搵到真係要好好珍惜

這些機會。。

尋尋找找

為何都找不到

我仲對個ex有感情
不過佢做嘅野太過份 已經唔分手唔得

帽你？

I mean 我試過分手後2個月內有下個
但你問我鐘唔鐘意對上個個
只可以答你未分手個陣係好撚鐘意

咩係i mean?

加油 放過佢 同時放過自己啦

有啲人真係可以recover好快 所以未必係帽你

Recover 咁快係咪因為唔夠愛咋

可能果段時間出現左一個人幫自己去放低 令自己快左去放低佢啦 我試過

咁算唔算當佢係水泡 你擺明未放低

你係巴打？定藍絲

絲 其實我借朋友ac尼用

你話之前鐘意佢 係咪同你男朋友一齊果時 定再之前

緊係再之前 果陣未同果個男仔一齊

同你個case有啲似 你同原本男友一齊左幾耐

唉散左啦

頭一個星期真係勁辛苦
連續幾日夾埋訓得個10粒鐘唔夠
又係咁喊
點知好快就好番左

一開始可能係
不過真係會愈來愈鐘意咁囉

係 開頭辛苦過依家 但係依家好似適應左咁 放低就未放低哂嘅

扮返工呃咗我幾年 差幾十萬卡數
已經仁至義盡陪到佢搵到人幫佢找
點知要還錢俾人嗰陣又唔返工
人格太差頂唔順
仲要早兩年帽過我

咁之後個男仔呢

幾年咁誇張

幫你放低ex果個男仔 你話同佢一齊左嘛

啊牛

Loop左幾日，不停聽呢啲歌好似驚自己唔死咁

就係呢個差兩個月就一年 最後都放棄左我

原來係咁 咁我頭先應該係咁再同之前果個幾耐

之前果個就短啲 7個月啊 諗諗下其實佢都係player尼

下個更可愛呀 雖然我都接受左 但有時都會諗起

愛人結婚了 睇開啲巴打

唉 短期內都唔開始新嘅感情 今次都hurt得好深 心好累啊

比自己靜下啦 唔好諗太多野 唔想祝福佢嘅就唔好逼自己

啊啊啊啊

越黎越鍾意收埋自己
唔知係咪自尊心太重
就算幾熟幾老友都唔想比人知我諗緊乜
唔想人地可憐我
我會唔會變自閉

有種愛叫抽身 原來自虐也算罪行
分清腳印
別再說一生
煙花跌下來無謂太興奮
無謂太興奮 同樣要
下決心 誰人沒傷痕
無謂因這堆愛情犧牲品 灰心
軟禁

我發現 我係ig 出完po 後過2日unfollow 佢
之後琴日發現佢都unfollow 返我

你unfollow得人預左架啦

咁我唔想係咁睇佢story
咁我出po 比人睇下都過得開心

其實係好事尼 比個理由自己放低啦

仲未放低 原來仲愛佢

起碼依家唔洗睇到佢近況嘛 會易啲放低 慢慢尼

仲覺得我同佢既緣份仲未完

我明 你地散左幾耐啊

一個半月 佢去左半個月exchange
同佢好似拍一半拖咁

我都覺同佢緣份未完 但係係你嘅會返返尼嘅 唔好逼佢 一邊等下佢一邊向前行啦 我都係咁同自己講

我諗係初戀都冇好結果
比我玩多陣好似仲好咁
雖然我都覺得要玩多陣 咁先係人生

佢係你初戀？

係呀

慢慢再揀 最緊要呢段時間要療傷同埋識放低啊

要再搵類似佢個type 既女仔 真係難

可能有啲女仔仲好過佢呢

驗過傷可否惹你內疚

被分手嗰方係咪通常都會覺得緣份未盡?
我都成日認住有一日佢會返嚟 我哋會重遇
但有左呢個心態 就好似一直都放唔低!!!

今日出完街
成日無啦啦唔開心

只期待 後來的你能快樂

睇黎要遇到下一個鐘意既人先放得底

唔好唔開心啦

以前成日講架

覺得自己今次好難企起身

擴大社交圈子
雖然我都唔知點做

雖然都有朋友陪 之後都要靠自己嘅

去下旅行見識下世界有幾大

有時係對方咁無情... 得返自己仲放唔低

去旅行的確係好事尼

我都想有一次係自己做無情果個

無情地贈我傷痕長留在此

我又黎報到喇

好心痛 我想再重遇佢一次
其實我真係仲喜歡佢
我唔捨得話佢
我想一切回到最初 唔係佢依家口中既on9

絲打仲未落山？

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

搵得返呢個post，感覺好親切
屌，分開咗三個月，上個星期先讚完自己好咗少少
今日又出事
我好想同返佢一齊

係有時會咁 我同你差唔多時間

三年都企唔翻起身
我係一舊屎

拿著你 給的照片 熟悉的那一條街
只是沒了你的畫面 我們回不到那天

未
啱啱發現睇唔到佢wts icon唔知係已經del左我contact定hide左

一諗起佢就無哂心機做野

呢個真 又話做野可以麻醉 但根本連專心做野都做唔到

我一直記住佢咁做野 玩

應該block左

睇到last seen同status

狂loop依首歌

行出去 別再躲於家裡 傷口會從年月減退
舊愛告摧 像落難的心碎 未來淨下自己一個面對

你要習慣沒有依畏的肩膊 不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀 幸福許多 哪有美麗會百世流芳

既然係咁，就唔好再望咁多，慢慢就會愈望愈少

唔好搵佢住 搵佢仲傷心 我覺得做朋友仲辛苦啊

專注唔到

點都俾雙方冷靜下先，就襯依一個月靜靜

扮工時間上下水

絲打好快就淡忘
我都熄左自己last seen 每次要睇都要開返
慢慢就覺得好煩唔再睇唔再開

唔係你不受歡迎, 而係佢唔識欣賞你....
既然佢都有男朋友, 你都好應該走出來, 唔好成日留意佢近況

都係好方法，熄自己last seen

已經去到“就算幾傷我心，我都會肯原諒佢“嘅地步
我明明可以睇得咁開
偏偏放唔開

朋友都睇死我話“如果有咁嘅機會“我都一定會同返佢一齊。

令自己進步下，認多d人先，
再諗下佢值唔值得啦⋯⋯
可能到時候就諗得開

淡左呢個原因真係好恐怖
長情是有罪

我啲fd都係咁話

今個星期係本身我同佢既週年紀念日
日子越近就越心痛

問題係我連一個“唔值嘅佢“我都想等

巴打撐住啊
越有回憶嘅野 每見一次每行過一次就會心痛

我會係山腰等大家 巴絲打們唔好放棄末來

過幾日又會見我上番山放負嫁啦

需要tg 訴苦請add @shuckle00

我都係行到落山腰啦 依幾日都無再放負，心情好返好多

做人好痛苦

我好耐無睇人last seen 因為我都熄左大概有兩年

巴打諗通左好多 你一定成功落山！！

救命，我真係寧願返工忙到hihi
無休息時間唔俾自己亂諗
仲好過day off喺屋企鳩流流咁望住個WhatsApp

見到ig有同事同佢既合照 佢已經可以笑住咁影相
但點解我仲係日日都笑唔出

我都想番工忙 但番工宜家根本就係專心唔到做野

忙啲係好嘅 冇時間諗佢啊嘛

試下唔好覆佢啦 一兩個字都好難受架

我覺得我有排都唔敢拍 依家想靜靜地療傷 情願自己一個都唔想搵唔岩人拍 自己一個會好啲架 唔洗勉強自己再拍拖

點解我咁廢？比女飛左兩個半月都係咁ar, 我好想佢唔再嬲我咋

我想佢嬲我，block我

落山又上山，上山又落山

佢都block 左我ig 同wtsapp, 係咪想佢unblock 番都咁難

Hi, same here

今次比人飛 真係傷得好深好深好深
我係咪真係唔啱愛人呢？

就算再拍拖 都唔敢再毫無保留地愛

但我成日都做唔到講分手果個
因為我唔捨得

寺院大門永遠為各位而開
我已經做左住持

發號夢遺?

方丈🙇🏾🙇🏾🙇🏾

隨風而來 隨風而去

您又幾時落山等我坐你個位

發覺自己會不知不覺再毫無保留再愛 即使一開始同自己講唔洗太認真

本性難移呀

做咩今晚咁安靜嘅

竟然無哂人

頭先落街想買下野食
點知比我見到佢
我哋迎面相撞
但係大家對望左一眼就冇出聲繼續行
明明曾經相愛 點解要咁

上個post嘅落緊山 新嘅又未爬到上山

諗起 陳奕迅首好久不見

報報到先

班人嘈到冇得訓

Hi 我新黎
唉

利申：個acc同佢share用 希望佢睇唔到

咩人？

佢唔會用個ac咩
做咩事散

Camp

咁慘
我仲係訓唔到

周不時有念頭分係咪都已經冇得救

有諗頭啫
我都曾經有架 但我係唔想分開果個
係咪諗到你另一半啲唔好野先咁諗？
定你覺得自己對佢既愛愈黎愈少

我都有諗過
因為覺得有d支力 好想佢做下d表現到愛既野
但我都仲好愛佢

愛佢愛到好攰
感覺上佢既行為根本唔愛我
佢又口口聲聲話好愛我
但可以一次又一次做啲我最憎既事

散左之後就算有人追都冇感覺 係咁諗翻起佢
試圖再 努力愛 也顯得不自在

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也折斷了 留在舊患所在
懷內 放滿對你的愛
難怪跟誰也 再沒法戀愛

大家傷心還傷心
唔好比呢件事困住太耐啊
始終要走出黎 過咗去嘅就算啦
我都走緊出黎 希望大家都可以啦

就算所謂有少少感覺既人都係佢既影子
想個人同佢所有野都好似

不懂得如何談戀愛 還是我太愛你 對過去太放不開

每日都同自己講time heals 但其實真係完全冇好過 小小都冇

好似比佢困住 掛住佢 已經係一個習慣
我都唔識點樣行返出嚟

半個月

成日會諗 以前究竟自己係幾錯
自會令到佢攰到連面對呢段感情都做唔到 一走了之
我知錯啦 我肯去改 可唔可以再比一個機會我

向前望啦，巴打

改完咪又有第二樣野嫌三嫌四

有時唔係你錯 只係佢唔想再同你行落去

其實會諗 係唔係佢已經唔愛我 所以先放棄左
唔再比機會我
但諗返自己錯過既野 又會覺得就算佢唔愛我 都係自己造成 因為我係佢最愛我果陣無好好珍惜 仲不停咁耗佢既愛

我都係咁 要怪就怪自己唔好好珍惜 唔好好去改

我有時都會掛住佢 但一諗到佢我就同自己唔可以再諗 time will heal everything
我地一齊加油啊

其實唔多唔少都係因為自己做左啲野或者變左
佢先會唔再愛你
唉好後悔

其實係自己做得呢啲錯既野太多
令到佢遷就自己得太累
如果我生性少少 都唔致於迫到佢粒聲唔出咁走左

我都會咁諗 但係已經發生左 自己依家都改變唔到 唯有唔好煩佢住 再充實下自己

係啊時間會係治癒到情傷 大家都要努力過日子

我已經隨住時間好返好多

硬係覺得係自己唔想走出黎
唔想唔掛住佢

或者你知道走咗出嚟自己就再冇辦法愛佢
只可以停留等佢返嚟

兜兜轉轉 始終都係返黎依到
頂得太耐 每日同自己講一定要堅強
同自己講 無左佢都無咩大不了
堅強左咁耐 我諗我真係攰啦
三個月啦 我仲好掛住你呀你知唔知呀？

比個感情經驗多既朋友點左一點 醒左d
對方好重視其他野 但係偏偏就唔重視你
其實自己心入面好清楚 係殘酷架 但總要面對
如果對方可以為你改變咁就知佢有幾愛你
如果佢唔肯改變

我理智上知道要走
但個心唔想

Hi gf巴

第一次分手就係因為佢覺得朋友重要過我
講到話我永遠唔會成為佢最重要嘅人

I know that feel bro
我都係3個月，準確d係84日

我覺得一直我都未比佢重視過咁

好攰啦
幾咁努力去忘記都係無用，
佢依然會無時無刻出現，
我擺脫唔到

我呢幾日都好左好多

可以一邊向前行 一邊等佢 我都係咁樣 當時間耐左就可能會諗通 咁就識得放手

一撚樣 諗返轉頭我好似冇俾佢重視過 佢啲fd仲重要過我好多

搵其他野做下 同自己講你得嘅

因為工作關係 過兩個星期可能會係啲多人既場合見到佢
好驚佢會見到我調頭走
好驚會望到佢同其他人有講有笑 然後發現得自己一個仲傷心緊 仲留左係原地

我做唔到
會無意中唔知點解迫自己去掛住佢
好撚辛苦
明明人地唔想我掛住佢

我應該係佢重視既人之中排係尾位
依家就直情唔係排位到

未諗通嘛 我有時都仲會咁 慢慢會明嫁

我都係 依家我都唔係佢邊個

仲愛得好深啊

好耐無哥啦四哥
我潛左水一排
就係唔想再叫春
點知都係返返黎

拍左6年帽左
頭先見到佢ig fb del曬我d相
好痛

我三年都諗唔通 係咪太文塞
都繼續諗住咁樣落去
希望唔好10年後仲係咁

hi 好耐冇見

連返工嘅工作都清哂
唸起星期六日無嘢做，個腦又將會得返佢一個
好驚，好攰，好怕自己又失控

我上一個用咗五年
夠鐘埋單嗰陣，我嘅人生走馬燈可能都有唔少位係關於愛情

咁而家放低左未？
五年之後有冇拍過拖？

3年真係好耐 太深情啦 唔好成日諗住佢 要放低一定會放到架

今日心情特別差

夜晚真係好撚難頂

其實都知道冇可能會復合架啦
明白佢唔屬於我所以就離開 我要自己繼續行
都唔會見到佢之後好唔開心好想喊
係時不時會諗起佢 有啲唔想再拍拖咁樣

冇落雨好啲架啦

好撚辛苦呀屌

又熱心情又差

開冷氣會唔會好啲

啱啱開左
依家種感覺係想喊
但又喊唔出
好壓抑著令到種感覺更衰
我都唔知自己講緊咩

睇下d勵志文章會唔會好啲？
我次次睇完就好似諗通左
但過一陣又喺咁

打完波心情又好d

真係好耐無見啦
起碼三個禮拜無入黎
你地最近點呀

食得訓得bubu得咁囉

咁已經好好啦
起碼過返正常既生活
唔洗為左佢再食唔落野 訓唔到教

通常睇完果下覺得好啱
之後又唔覺

五年後就係遇到啱啱散呢個，所以放低咗上一個
點知⋯⋯

其實我到宜家都會夢到佢
我幾時先真正放低到呀
雖然唔會一起身就喊 但我想快d move on到

慢慢就會架啦

慢慢來，無野放唔低既

返工好攰，做人點解咁攰架

最驚就係呢啲
係深淵拉返你出嚟但轉頭又推返你落去
我都好驚下個拉我出嚟嘅人同時亦都係推翻我落去嘅人

返工有得玩下電話 時間算快過架啦

玩電話都好攰，個心好攰，聽日又要早起出差仲撚攰

係深淵拉佢上來，然後比佢推落深淵

呢個仲慘

今晚早啲訓

我就係咁啦

訓到一定會早訓

未玩夠，鐘意自由，未係時候拍拖，但鐘意我..?
乜撚嘢啊？我寧願你同我講你唔愛我 一啲都唔愛！
點解要咁樣折磨我........????????????????

咁同唔愛有咩分別呢

之前cap左

佢未定性姐
好多男仔都係咁諗

我好似次次都循環緊

Exact7ly
仲要明知你有咩死穴，用返同一個理由去折磨你
好似上一個ex殺你唔死，睇下今次殺唔殺得死你咁

係啊屌！！ 個個一撚樣

分手個刻好痛 之後既回憶仲痛 捱過左就無事

我已經捱過左 已經唔痛
但好似無哂人生樂趣咁
唔知為左咩而去生存咁
日日頹下頹下咁
對未來無哂憧憬

究竟咩叫開心

我依家好似適應左

唔好灰心呀巴打
我相信有人會拯救你 但係唔會推翻你落去
是錯的 不管再美好

其實我已經好正常咁樣過生活
係有時會掛住佢同埋接受唔到其他人
寧願自己一個 慣左一個 覺得仲自由
咁樣係咪都算未放下

我都係啊
未必係未放低嘅
傷口結緊焦姐

或者啦 希望快啲有個我鍾意嘅人出現啦

我都係 都係有時會掛住佢 係未放低啊企起碼按受左先

兩年先話有feel 淡左做乜唔認

風水佬呃你十年八年

你話無feel定佢

你地用咗幾耐挨過

利申第一次

大家都一樣
比一開始好好多嫁啦
以後都唔知仲有無機會再拍拖
隨緣啦真係

巴打miss u

miss you

唔洗驚
我都係第一次

我三個月啦
已經過到正常生活
係會諗佢掛住佢
但知道自己要向前行
唔會比自己鐘返個頭埋去

三年 還在努力中

記得我嗰時一開頭分手嘅時候
係不斷咁喊 一食嘢就嘔
頭三個月真係好難捱
我成日同自己講 捱過左以後就冇野再hurt到我
(但願以後冇嘢難捱得過今次 )

我又返黎嚕

簡直係煉獄
不過就係因為依段經歷 逼你去成長
我諗以後遇到咩事都會堅強好多

巴打好耐無見

夜晚真係好難捱

係張床聽左四個鐘歌

訓先，聽日出差

早抖

我連玩lol都玩到想喊

係呀近排心情都幾好，冇咩野要叫春。
Btw琴日終於鼓起勇氣del哂個四千幾張相

點解重會有心情玩

我都仲有玩
想分散自己注意力

仲唔捨得del 深夜成日會唔覺意睇返d相
勁心up

唔好再睇啦 睇完又唔開心
不過題外話 我依家睇返我哋嘅合照冇咩特別嘅感覺
只係有一種慨嘆 點解會發展成咁

見到你個名我好肚餓 好想食酸辣薯粉

因為呢件事真係成長左唔少
我諗以後有咩事我都會抱住一個心態 就係
咁難捱我都捱過咗 今次冇問題嘅

比啲時間啦，我琴日都唔知那兒來的勇氣去del，不過del個陣睇返都重係好sad

我又再次返黎

其實之前分手後佢話佢依然愛我，但驚好似之前咁唔開心所以唔想一齊返，所以我一直以為我仲有機。到後期最後一次見佢，佢好絕 話見都唔想見我 想我俾返自由佢 希望一世都唔敢見 講嘢仲好難聽 好陌生。 宜家又返番兩個月前。好似啱啱分手一樣 點解要咁。本來我就放棄佢又喊住話愛我，我以為有機 佢又好絕趕我走

所以話真係唔好見佢唔好抱有希望，你又唔聽人講。
又回到最初的起點，加油唔好諗佢

無計既 點會唔想復合 果少少希望都唔會放過
或者依家真係完全無希望可能係好事掛

分左手第2日......

小弟之前同個ex一齊左年幾有多，分左手7個月
頭個兩三個圼期 真係好撚難捱 因為係比人帽 覺得好唔份氣 成日都因為呢件事發惡夢
但再過多陣，自己諗通左，唔會再爲一個唔愛你既人而傷心，更加唔值得喺大學生涯最後一個sem黎放棄 所以我好快就重新振作

到左宜家，我覺得自己一個人仲自由自在，仲開心過以前拍拖既日子

歡迎叫春

咁快企得番起身係好事黎

分左手兩星期 已經完全走出黎
只要你願意既 就可以好快
唔好自欺欺人 繼續留戀唔會改變到啲咩 今次既經歷會將你變做一個更好、更成熟既人 將你學到既野帶比下一個人啦 談戀愛應該係兩個優秀既人走埋一齊 大家都有經歷、識得珍惜、識得愛
唔好覺得唔會遇到下一個 佢無你想像中咁好
你或者唔會遇到同佢性格一樣既人 但你一定會遇到自己中意既人

如果下一段感情係完滿既話 宜家呢段時間就係你人生僅餘既單身時間
好好享受下啦 無理由為左一個過客而令自己唔開心㗎嘛

好唔開心

發夢見到佢理返我 同我係返埋一齊
點解我仲未接受到佢已經放棄左我呢個現實

未必係你未接受
應該係你內心太想同佢一齊返
日有所思 夜有所夢
不過聽講啲人話個夢同現實係相反

絲打好耐冇見
呢啲係真仆街嚟
分左手又話好愛你
一齊返又話 呢個唔係我想要嘅感覺
Loop過兩三次
好彩我唔係鍾意到呢個ex到死
咪先分分鐘比佢玩死

已經好得7788了

你講得好岩

感覺自己就黎忘記佢
但係我意識就偏偏唔想忘記佢
逼自己記返起佢 好自虐

唔係冇好過既，起碼係見到先傷心呀，比啲時間自己

中point

真係好自虐

諗起佢攬住第二條仔好想嘔

咁我估我個ex 應該幾年都唔會有仔住既
安心d

你以為啦，可能已經有好多仔埋身

唔好比我知好冇

好掛住佢呀 好想知佢做緊咩 又想whatapp 佢啦 仲有個半月至可以知個結果係點 真係唔想女朋友最後個答案都係咁 佢已經淡左再認真諗下唔通會變返濃咩

而家要習慣單身 搵返自己生活
有時覺得都幾孤獨

係啊 我又返番去每晚狂喊嘅狀態
頭先一早去幫人補習，個弟弟問我做咩眼咁奇怪腫曬 我話琴晚臨訓前飲得太多水 跟住我阿媽又話我咁耐都放唔低 不斷話我蠢。其實我只係想一個人冷靜下。係人眼中放唔低係好蠢 但我都唔想㗎 俾啲時間我喇

分左手放唔低 邊個會想 冇人想架
比啲時間佢啦 慢慢就會習慣

唔洗理其他人迫你放，誠實面對自己情緒，想頹下就頹下，想爬兩步就爬下，慢慢你就會愈行愈遠

傷心到無力叫春, 佢好絕...............................................................返工想喊

唔好諗咁多無謂野

我諗住順其自然 其實唔復合已經唔緊要了

忍多一排 我散咗一星期都冇 但你散嘅同時佢都係散咗 大家都傷心緊 話唔定大家冷靜完 又一齊翻呢

我以前一個ex都係咁 好慶幸自己好快走左出尼

今日忙到仆曬街都冇時間上水

我都同ex一齊返
情況一樣
我點忍受到痛多次
而家連post都唔敢開
怕佢睇到

我個ex就係咁

佢對你好唔好先

我ex都係唔想再同我行落去

我係病緊個時比人飛 分手後一個星期都仲未病好 勁辛苦 又係好似你咁

係呢到叫得春都係一樣情況

無話好唔好
佢因爲第三者同我分手
但我自己覺得我係佢心目中根本比唔上個條女

帽左都可以一齊返
犀利

唉
愛佢所以做on9野
而家比佢知道埋我咩名
想叫春都要偷偷地

就算依加都有啲後遺症咁
一唔開心就一食就想嘔

我由分手到依家一直都咳緊未病好

我記我啱啱散果幾日係咁暴食

我都係咁

點解你可以暴食到 我係食野都胃口 就算食都係食得少少

我之前試過唔食野

愛真係包容到好多 但係你真係好辛苦 因為有陰影係度

唔係唔食 係一見到/一食就想嘔

好嚴重

分手個陣以為自己好快無野
分左3個月都仲係好鐘意佢
先知自己原來已經沉撚哂船

我一直都沉緊船 但係呢排好似好番好多 希望可以快啲放低佢啦

係啊 我覺得要俾時間自己 我會努力㗎喇。 今日同fd食飯佢地話我為咗佢好似變咗個人。無曬尊嚴咁挽回佢。 我都覺得好似迷失咗自己。 我係味放低佢，但唔可以再為佢迷失自己啦

地獄黑仔王係我係我
由生日開始黑到依家
今日仲要唔見八達通同住戶證

本來都放低緊 然後大家又重新考慮一唔一齊
要等到幾時 不如直接話以後唔好再聯絡 唔好再一齊好過
等到好攰

黑咗咁耐黑仔完喇 聽日開始有好運㗎喇

最PK就係依D
一直拖住你比假希望你

我係食唔落嘢 明明好肚餓但食咩都冇味 唔想食

唔想食都格硬食D啦
過多排會好D嫁啦

希望在明天呀嘛!!!
希望啦

到真係好餓嘅時候就會食少少
過返一頭半個月就會好啲架啦

要睇下有幾鐘意佢
10分有8分既 正常都會狗衝
如果普普通通既 佢又咁突然
正常都會諗下先(不過都會即日笞佢)

個陣時我表完白 唔洗半個鐘就答我得啦
結果咪又係散

[member]話說我就當初同ex表完白 但ex話要啲時間
之後過左一段時間 一次嗌交下成為契機 我地成為左過去式嘅戀人
但其實當時佢都講過話唔肯定自己係對愛我定咩
之後就演變左一個幾星期前嘅悲劇啦 [member]
有時真係比「鍾意」同「愛」嘅定義玩死

少上左一排即刻fail左 打少左個「/」
比佢睇到都唔緊要啦

我個個,我送佢搭車個陣表白
佢當時話你比d時間我考慮下
我心諗今次一定收皮啦
之後我返到屋企
佢係msn搵我:你快d開FB啦
我問:點解既?
佢話:我地快D轉關係啦
真係好青春好MK既中學雞回憶

一開始點會真係愛丫
都係慢慢泥足深陷先覺得愛對方
同埋我覺得互相交個心出黎先做到愛對方

msn年代 好青春 拍到幾耐？

我都fail左 唔使介意
我ex都有上連登
我照屌 唔知佢見唔見到我屌佢呢

咁咪慢慢黎囉
可以唔洗一黎就拖手錫錫
Timing 岩咪做
覺得噁心 你係巴定絲

六年啦
中四開始
好懷念同佢係msn玩踩地雷

上一上番山燒下柴
聽左大家嘅故仔 都講下自己呢幾日心態改變
被分手已經一個幾星期 但已經開始無咩feel
初初幾日真係好難捱 但慢慢自己開始變得越嚟越無感覺
甚至睇番合照都係嘆一嘆氣就繼續如常做自己野

有聽過我呻嘅巴絲都知我一開始分手個陣放負放得幾頻密同嚴重
但係呢幾日好似突然有一下「噠」一聲 個人就醒哂
知道自己愛其他人係可以 但係最緊要識得愛自己先
感情可以淡 但對自己嘅自信尊重唔可以無
我又落番山啦 希望仲係山嘅巴絲們都突然「噠」一聲嘅一日

咁樣真係好難搞
我會拒絕佢 廢事曬佢時間啦

無錯！睇未睇左
我地就係發洩自己心底話

唔好話我沮咒你 過多幾日又喺度放負架啦
以為放低左好開心 過幾日又諗起佢好傷心
惡性循環嚟
btw 希望你唔會

所以話被綠帽都唔緊要
最緊要拎返自己既尊嚴
愛多D自己愛多D屋企人仲好
畢竟以前已經為左佢變得傷痕累累

其實我都係咁
都已經幾個禮拜無入黎
係依幾日入返黎

係真係會幾傷心
咁你搵個你愛既人啦
唔好傷害愛你既人啦

上嚟唔放負都可以吹下水 交流下
過下日子

我ex都係咁
一開頭其實唔鍾意拖手之類
係過左排習慣左先似情侶咁親密
但我估係佢熱戀過左之後 得我主動拖
好似得我係愈黎愈愛佢咁
所以依家就咁撚傷

仲係咁唔開心

就黎同女朋友分手
宜家佢只係對我黑口黑面
我已經頂唔順

岩岩分手

太易掛住佢
一掛住佢個人就頹
雖然已經咁樣一個月

你想唔想分先

愛過 痛過 也要再企起 別為愛倒地
懂得鬆手也許已勝利 不至會死
說過以後忘記你 明天都不再想起

最後一次 想念著你
最後一次 再度記起
只准今晚再度為你痛悲
在凌晨要淡忘 這段憶記 刀般鋒利
寄望痛傷有個限期
儘管想到有人為你蓋被 抓緊放手的 勇氣

也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
要單戀都難
受太大的禮會內疚 卻也無力歸還
也許不愛不難
但如未成佛昇仙 也會怕愛情前途黯淡
愛不愛都難
未快樂先有責任給予對方面露歡顏

得到浪漫 又要有空間
得到定局 卻怕去到終站
然後付出多得到少不介意豁達
又擔心 有人看不過眼

好中

你可知道 對我做過什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人

我記得你 大家一齊加油 依家已經冇以前咁成日好灰 學識左向前看

寫左好多野比佢 到今日終於要放手
連等都無得再等

無野可以再做就算數啦

原來分手是需要練習的
等傷口好了會變輕鬆的
海闊天空 不殘留一點痛
回頭看怕懦弱 往前走怕墜落
但我一定能學會
在想你的時候 不難過

啱 可以做嘅我都做左
唔該做嘅都做埋
有緣嘅 點都會一齊返
冇緣嘅 靜待下一個把啦

盡左力就夠啦
佢心入面無你既
你做乜鳩都無用🤦🏻‍♂️
只會覺得你仲煩

放手原來要咁大既勇氣

分手頭幾日...有時就同自己講 唔值得留戀 好好向前看 做好自己一定會搵到個好嘅。。一時就好掛住佢...好想佢返黎我身邊....一時就好憎佢 點解會咁 我就黎痴線喇....

應該個個失戀嘅人都係咁

頭幾日係咁架 之後突然會諗通 會自己走出尼

But I'm a creep
I'm a weirdo
What the hell am I doing here
I don't belong here

我而家已經想自殺

係 如果有意外會死我無所謂

我一次拍拖 比人帽左兩次 我已經好想死左去

解block左我

我覺得會勇敢試好多危險野

啱呀 唔好衰俾條仆街睇

不過好難接受佢曾經對我嘅好放咗落第二個對象

例如乜野？

試吓睇開啲囉 你當係借人哋嘅老公用住先
夠鐘還翻俾人咁樣會唔會好啲

我話過會等佢等到今日 話如果到今日佢都係唔覆我既話 我就會放手
等到最後一刻
終於 要遵守返呢個諾言
以後連單機whatsapp都唔可以啦 今次 真係要同佢講88

呢個例子我有聽朋友講過 我自己老公呢以家係邊度

可能根本就唔存在

努力堅持啊

是對的 終於會碰到
是錯的 不管再美好
一個接一個也沒有結果

唔好呀 老公我好想遇到你

是你的 終於會碰到
別太早 替未來苦惱
只差一點好時辰 主角始終會等到
苦澀只不過鼓舞

對未來無咩憧憬 隨緣啦真係
不過都唔知幾時先遇到
可能到時都已經好攰

已經預左自己以後要一個人
遇到一個啱既人 仲要相愛 相處 廝守到
實在係太難太難

我又翻黎喇

我覺得我已經跌到落谷底

係 莫道你在選擇人 人亦同選擇你

朋友成日都話我好高要求
但我覺得唔鍾意佢嘅話 點樣我都會挑剔佢
如果鍾意嘅話邊度會介意咁多
我朋友同我講
小心揀下揀下就揀到30幾歲
我仍然相信未來有個人會令我不顧一切咁樣想同佢一齊（會唔會太不切實際？）

出完差未？

會等到架 一齊等

希望我都可以等到

分手個陣係電話到
問佢會唔會打返俾我 佢叫我唔好等直接cut我線

即日來回啦

除左等都係等 一齊等

賤撚

個世界好大，一定有

人真係話變就變

總好過我果個一句聲都唔出 由我等左兩個幾月

但係我仍然會掛住佢
分左手個個鬧佢我仲喺度幫佢
佢一句嘅壞話我都冇講過
仲幫佢保守緊佢嗰啲所謂嘅秘密
我應該係痴撚線

既然on9過一次鍾意個仆街，下次唔會再咁on9架啦

太愛佢啦

佢都幾無安全感

冇安全感到要放手

我由無安全感變到盡量唔諗呢啲野
可惜變完就完佢令佢大壓力

用離開來逃避你.

夜已深 各位早啲休息啦
晚安

晚安

唔想分
我有懷疑係唔係帽事既

老實講
變左心既話做咩都無用

係啱啱開始 有新鮮感 佢最愛我 最需要我果陣 就不停咁約出黎 成日都話要見
但當慢慢淡左 慢慢變得我唔係必需既時候
要佢付出時間維繫感情 就當係交功課 當係壓力
話陪伴唔係必需
最後仲粒聲唔出拍拍蘿友走左去 同人地講話面對唔到我 要我等左兩個月先係人地口中得知被分手
愛一個人 唔係應該要對對方負上責任咩
點解會遇到個咁既人

係架 無咗愛見到你就係壓力 或者當大家見返時用朋友相處方式就係最舒服
愛情留唔到亦都捉唔到

我會諗 佢係唔係一早已經唔愛我
所以我越想見佢 佢就越覺得大壓力
然後就一走了之

想同大家講句 無論幾時都要為自己諗多啲 如果唔係分手之後有排你受

或者我一開始唔應該咁信佢表面既說話
有次佢因為返工問題躁底 我以為佢嬲我 又躁返佢轉頭
佢果陣話好內疚 因為自己既問題搞到我唔開心
果陣我仲信左 以為遇到個咁愛 咁就自己既人
果陣我無放呢件事上心 無反省下自己 忽略左佢既感受
佢都係人 佢都有感受 點會有人可以咁遷就自己
之後半年後有一次嗌交先知 原來佢一直記住左件事
佢拎返出黎講 話我有被害妄想 明明佢唔係躁我
又以為佢躁緊我 仲嬲返佢轉頭

當有愛果陣 佢可以咩都忍 將啲說話講到好好聽
但當無左愛 說將呢啲野拎返晒出黎 數你既不是
如果你一早同我講 咁我躁會反省下 會改
點解你要將咩都放係心底
到最後忍唔到先一次過爆發 走左去

分左手 佢仲有左新仔 求安慰

絕對明白呢種感受 希望你重新振作 你地散左幾耐

一兩個星期啦 件事好長 好想搵人講下 自己一個好辛苦

我個件都係喇 原來得自己仲愛佢 佢已經怕咗我 唔想再面對我
未來應該要點過好

原本我地相處都可能有啲不愉快 可能係淡左 我又有時會燥底
跟住佢因為某啲情況就識左個新既男仔fd啦 好快就熟左 咁加上同我一齊唔開心 最後差啲比帽我戴 有一日上左條仔屋企
第二日就俾我發現左 咁就攤牌 原本都仲可能挽回 但係佢同條仔越黎越埋 最後一齊左
原本話諗住睇下可唔可以放低以前既事 重新慢慢黎

呢段時間會比較難捱 試下搵朋友家人傾下 但當你捱過呢段日子 你會發覺其實佢唔再值得你咁傷心 加油啊師兄 我係過來人黎 我個ex喺我分手2,3日後就有新仔 仲要大條道理咁屌我

我諗你都係放過自己算啦 咁既女 遲早會同你散 倒不如好好愛錫自己

佢將啲說話講到好好聽 到最後都話唔係我既錯
我仲以為佢一直都愛我 只係因為各方面壓力真係太大先處理唔到
但原來呢啲好聽既說話 係糖衣毒藥
佢個心根本怪責緊我 只係佢唔想做壞人
要做受害者 所以最後分手都唔肯講
諗返先知 應該係得我咁傻仲以為佢一直都愛我

都係既巴打 不過依家啱啱分手真係好難捱 成日都會諗起佢 明知佢係咁既人

我當時試過晚晚返惡夢 其實我最後係比我個朋友屌醒左我 佢同我都有相似既經歷 仲因爲個濕鳩ex 哂左佢3年時間 令佢頹足三年 仲要條女都wfc佢
知道左佢有咁既經歷 我立即醒哂

有時諗起佢 點解一齊個陣可以作出咁多承諾 依家就咁絕

其實我覺得你唔好再搵佢啦 把心一横del 鳩佢啲電話 ig fb 啦 長痛不如短痛 你見到佢同人地風流快活 只會令你更加心up

其實真係深愛過既 跟本就好難做返朋友

女人講既野係唔可信

承諾= 9up
講出黎又冇成本

訴苦可ADD @shuckle00

巴打睇得好透

係咁架啦
分手前 寫咗好多承諾叫我保存佢
分咗手之後可以搵佢對質喎
真係分咗手嘅時候 我話 仲有冇用
佢 都過左去 隨便你點講

有時候大家都太唔坦率 令到做左好多傷害對方既事
可能佢地會覺得照直講既話 我地又唔高興
甚至會躁底發脾氣
如果有下次 希望我可以好好關心對方
等佢可以放心講出心底話
希望下次我可以做到一個好既女朋友
希望我 可以做好自己 多啲顧及對方既感受

我已經知錯 好想去改 但你已經放棄左我
我好想對你好 只係想對你一個好

真係架 好多時都係收收埋埋 表面以為相處得好好
其實對方可能已經忍左好耐 到最後爆發就太遲了

我應承你 我會改善自己
對身邊既人好啲
但令我學識呢樣野既你 已經離開左我

我覺得要多啲反省自己 關心對方
兩個人價值觀唔同 嘈交 唔愉快既事點都會有
但當兩個人都互相遷就 令大家都感受到對方既愛
咁先可以長如果係單方面忍 終有一日會爆

啱啊 價值觀唔啱唔係分手理由

我都係

但會相處得好辛苦

當學識左所有野
但對象已經唔係佢 又有咩用

係呀 無動力再去move on

有時淡左就係淡左 自己都避免唔到 錯不在你啊

夜晚係難捱啲 早啲訓啦 唔好諗太多 記住掛住一個已經唔愛你嘅人係冇用架

都啱 就算我幾掛住佢都係wfc

😔😔😔 唉 唔想掛住架 自己loop咋

大家都用以為對段感情好既方式相處
點知原來有反效果
我依家知錯啦 但你已經走到好遠
搵唔番你

總會復原吧 痛快得快樂嗎
曾經風吹雨打 才對得住炎夏
要是從未傷心到害怕 沒有承受過多少牽掛
又怎證實感情開過花 又怎容納下個她

大家都以為自己果套係啱
但原來就傷害左對方
可唔可以比個機會我 再愛你一次

以為佢做到咁絕 到最後都係一句都唔覆 我就可以憎佢 放低佢
但點解而家仲係咁辛苦
連放棄 都咁唔瀟灑 佢個心 一早無左我

你以為啦 我憎唔落
佢對我做乜都覺得佢好好
咁又真係好嘅
冇打我/有第個 對我又好
係管得多左少少 不過我鍾意

諗返起以前佢對我幾好
個心就好痛

我又唔覺得痛
只係唔係幾想發展到今時今日咁
懷念/掛住就點都有少少架啦

重新學過可會白頭

以前就成日鑽牛角尖喺度諗
點解唔好好珍惜 對佢好啲
但其實諗深一層 所有分手嘅理由都係唔夠愛
今次佢因為呢樣野就放咗手
就算今次無事一齊返
將來 遇到同樣嘅事我會好驚佢再次放手
或者係每日都好驚佢唔知幾時又會唔要自己
咁樣個心會好攰
不過係你嘅 過多幾年大家都成熟啲 可能又會有機會喺返埋一齊呢
交比個天啦

分左手點解女人一時對你咁好,一時又咁冷漠
見到面又好似以前咁,係whats app到又變左覆親都hea覆 我睇唔透

係咪搵你攝時間咋
唔想理你嗰陣咪好冷淡
冇人陪佢/心情好個時咪對你好

冇得返轉頭架啦 向前走啦
可能前面有更好嘅等緊你呢

我以為放低咗又返返嚟
前日開始發夢晚晚都係佢
又犯賤check 佢last seen... 平時無咩同人傾計嘅佢頻頻又on 又off 好驚佢開始對第二個有好感
好想佢返嚟 點先可以放低佢

你仲有同ex聯絡？

其實都知就算一齊都好易會同樣理由散
除非佢真係愛番我 但都唔會係依家既事 甚至無可能
唯有等下 雖然咁諗完個心更難受

冇交集好難會再愛返
你地有冇common fd個d？

有呀
其實我最熟果班佢都算熟
話哂都同中學

有冇聚會嗰啲啊？
有咪出席下 睇下佢對你咩態度先

我都好想放低佢
但個心時時刻刻都諗緊佢

佢淨係同最熟果個女仔fd出街
我諗都無咩機會見到佢
除非撞到

我都係 無咗佢前路好迷茫

我同佢係同一行
呢行咁細 未來去上堂培訓既話好易撞到 唔知點面對

我好辛苦呀,成身好似比蟻咬咁

雖然真係好想好想佢會返黎 好想好想繼續去搵佢
但係我知道 如果我再咁做 只係會再比到壓力佢 令佢更唔開心
或者放手 就係我最後一份比到佢既愛
如果我既存在只會令佢唔開心 咁我就永遠係佢面前消失
愛一個人 都係想佢幸福快樂姐
只係 始終我個心都係放唔低

同我諗法好相近 我搵佢只會帶比佢煩惱

有無人好似我咁分手嘅頭幾日無野

隔一排就出曬事

試過頭兩日有事 之後冇事
因為嗰個太哀

我自己都係咁 又想做朋友陪住佢 當係朋友方式相處又好難接受 好辛苦呀

我根本無好過
撞唔到或者都係好事
我都唔期望再拍拖啦

我唔知點用朋友身份面對佢
我覺得會好辛苦
但又想知道佢既近況

我都無期望過 感覺追不回來

用朋友身份可能仲辛苦
好彩佢仲有其他朋友可以同佢傾 同佢分擔下啲煩惱
無左我係佢身邊增加佢既壓力 對佢黎講仲好

放手當係我對佢最後既愛

可能所有野都係注定左
有緣既話 以後會再遇返佢既

既然呢刻佢都走左 無謂再強求啦
等最難挨最無心機呢段日子過左 搵多啲野做下
增值下自己

Last seen真係害人害物

好鐘意睇到佢last seen係同自己whatsapp
但一唔係就好sad

我都係咁諗

啱啦 交俾個天啦 有緣既最後一定係返埋一齊

各位剛失戀既巴絲 又到夜晚了

好難頂

有冇搵返ex啊？

唔好搵佢 再搵會搞到自己仲辛苦

見佢開過po話搵分左2-3年嘅ex

唔敢搵

我都唔敢搵 要比空間

忍到就盡量唔好搵
佢覆你又亂諗 唔覆又會sad

空間？冷靜期緊？

應該唔係冷靜期 冷靜咗兩個月有多

咁理得佢有冇空間 分左就唔好理咁多喇
自己唔好搵就係

好想知佢近況

我仲同ex有聯絡 係好事定壞事

好事 起碼仲有擺係心

睇你點睇
佢仲係你既生活到
但唔再係你另一半

係呀 咁多年感情話走就走

今日發現想睇既戲同去既地方都無朋友陪，就好孤單，阿愁又出現

加油呀巴打 連登有愛
想講咩就係到講啦

無啊 唉 無勇氣 唔知同佢講乜好

其實依家唔搵 有d心結解唔開仲辛苦
想兜口兜面同佢講清楚 解左個心結佢咪舒舒服服
不過又無勇氣

加油呀
人本來是寂莫的
就算朋友/親人/情人都好
都唔一定會一直陪住你
有咩困難都好到頭來好多時候都要自己去面對
慢慢習慣啦 一個人都可以好堅強過生活
有咩上黎講啦
上得黎既都係同路人

我明呀
以前有咩想做都好
都一定有佢陪我
唔洗諗要搵邊個睇好呢
近排有line既展覽
以前我唔叫佢 佢知我鐘意
都會即刻tag我/叫我 快d一齊去影相

依家就算有人陪 都無心機去睇啦

其實溝通好雙向性 如果佢想同你講嘢佢都會搵話題同你傾 而唔係秒左你
如果真係求復合嘅話
諗下當初點解分手先 個問題解決左未
對方有冇心有冇意思想同你溝通返
如果對方仲等緊你就唔好猶豫即刻去啦

你想幫佢解心結？

最慘係身邊嘅人都有拍拖
問親都話 我諗住同男朋友去睇呀
得啦 知啦 我冇男朋友啊 唔洗睇啦

因為身邊嗰個都唔再係佢
成件事就冇咗個意義

我自己有心結需要佢幫我解
同時佢都有

我就係咁
所以寧願自己一個毒算

下次有戲睇絲打可以搵我啊 我都無人陪

絲打睇開咩類型嘅戲

有d明知你岩岩散
仲要成日同你講 同條女點點點點點
我心諗：屌你啦 關我撚事咩

我可唔可以做絲打

當初點解分手嘅
一直以為只有被分手嗰一方先有心結

嘩 呢啲真係大仆街

有j絲打

佢叫名肯定叫陳庭佳

訓先 早抖

當初係因為缺乏溝通
分手之後知道佢仲好內疚 唔開心 想話佢知 其實我原諒左佢好耐了
其實無得復合 我都想佢過得開開心心

goodnight

咁就大家三口六面講清楚啦
唔好將來比自己後悔呀
有咩想做趁仲有機會就去做啦！

講清楚啦同佢 遲啲會後悔㗎

我好多都睇㗎喔 卡通片，喜劇，愛情，政治都會睇，除咗變形金剛 唔知點解就係唔鍾意

但我唔知點樣約佢出黎傾 因為無共同朋友 再加上分手個陣佢都係睇read左就算 (因為我講過好多好過份好hurt佢既說話 ...)
所以好驚wtsapp, telegram, fb inbox, line 依d通訊工具佢一個都唔覆
曾經諗過直接去佢屋企樓下 打俾佢 叫佢落黎同我講清楚 不過又好似好煩膠 好痴線咁
大家認為點 俾個完善同周詳既計劃我 (淨係諗點樣約佢出黎講數都諗左一年)

一年了 仲可以有機會嗎。

而家連問佢係邊都唔敢
驚俾佢話chur佢

今日睇左gg俠好好睇

你肯試就一定有
你連試都未試就打定輸數
第日後悔都無人幫到你
直接打比佢啦

唉 我好無用

不如wtsapp say個hi先
唔應先再算

唔睇變形金剛係好事
我最近都成日自己上網睇戲

與其講無用不如行動啦
試咗唔得起碼你唔會再不斷唸呢個問題
就算結果唔理想 你都無悔喇

好
唉 痴線架 情為何物

我都覺上網睇戲唔錯
我試過想自己一個睇愛情片
唸唸就放棄咗 如果身邊全部一pair pair
得自己一個仲老尷

唔食得又唔睇得
但就可以令妳為佢瘋狂

分手後既依一年 外面既世界再大再靚都好
無佢係身邊 就乜都唔好
離開左 先發現佢係最好

又到夜晚

又係痴線既時候

同ex互stalk對方wts status

我驚睇愛情戲諗起佢
成日睇戲就係想分散注意力落套戲到

公公咁早
無訓過

咁又唔好因為身邊那個不是她而失去所有興趣，生活是自己的，只係有時同有人陪下自己。不過有人話，當你習慣孤獨，你就可以面對孤獨

好想快啲到真正放低嗰日 依家有時以為好返啲 跟住下一秒就會諗起同佢一齊相處既時光 然後又頹返

因為我性格唔好而對另一個人有好感

尋晚發夢佢wtsapp搵返我
但係夢入面我知自己發緊夢
醒左都冇乜特別大感覺

我頭先都發夢 見到同佢whatsapp
係夢入面唔記得左現實佢已經走左
但就一直都有種好sad既感覺

呢啲夢醒返係好空虛

我依家係諗返以夢嘅嘢有心痛嘅感覺

驚睇到喊仲要自己搵紙巾抹眼淚嗰時
好似身邊冇人陪會仲空虛
更加想某人會係身邊陪住自己
然後又掛住佢

仲見到依個post啊！！

依段時間好似每日都諗通左d咁

心痛都會架 以為可以永遠都係咁 點知唔係 係突然就無曬所有野

琴晚飲完酒

好返就好

你又知佢有stalk你

唉

用心酸微笑去原諒了

到最後我倆既關係
就好似IG顯示既private 一樣
永遠都唔知道個結果

我show完個status之後佢隔冇耐又轉status

曾幾何時 我都見過有人用status傾計
既然係咁做咩唔搵返對方？

分開一星期，每分每秒都諗住佢

但知道一齊係唔work
所以唔可以搵返佢
唔可以繼續糾纏

好痛苦

咁瘋狂 佢十世都唔轉一次

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

唔覺唔覺就過架啦
我都咁樣成個月

冇勇氣搵翻佢 散左一個月都未夠

直情無得睇

我都係 兩個月添

真係以為會一世⋯
點知⋯

其實去到最尾
我都好堅持唔想放棄
但佢想放棄
所以冇辦法

原來要一世不簡單，現在學懂了，找個能攜手下去的人吧

已經唔知去邊到搵

我status係寫比最愛嘅ex
3年冇改過

知道要放手係好事黎
放唔放得低就等時間去決定啦

我個status係寫比ex
我都知佢應該睇到

佢del左我contact 所以應該睇唔到

e加whatsapp更新完 睇status好麻煩
鍾意以前一版睇晒多啲
之前會狂睇人地啲status

分咗手既時間過得好慢
以前同佢一齊
見面既時間真係過得好快
每晚say goodbye都好想見耐啲
就算去到後期大家成日嗌交
我都仲係好鍾意佢（而加都係）
都仲係好想可以見耐啲

忘掉你是我終身志願 只求以後看到這張臉
別再為你的咀角兒一牽 我便成一堆碎片
其實我知這炸葯難扯斷 慢慢去解下汗水少不免
還是試著做 我不想血肉 全飛濺

加油

重生既我番黎探你地喇
你地要努力呀

我決定今晚搵 散左一年喇
唉 唔理 面子唔重要了 好過依家咁樣

有既 咪十世前個句野

完全係我既經歷，ex唔開心左半年，抑鬱左好耐，我一直陪住佢，做左好多野，慢慢幫佢想佢好返，好返之後同我一齊左一個月就飛左我
而家我最唔開心最需要佢既時候佢已經唔知去左邊

佢一年都無del過我 fb都無 唔知好事定壞事

依家人地改左都唔會知

絲打最近點

睇人啦 有啲係唔del
Ig fb sc contact 乜都俾人delete晒

唔del都唔知係咩玩法 有時寧願佢del左我 等我唔好偷睇佢d野

係啊 咩都唔知啦
係無從得知

連個天都睇唔過眼
我袋住封信寫埋差佢錢既支票等左3個鐘
親眼俾我見到分手一個月 佢條新菜接佢收工仲翹佢手 再嚇到暴走

我發誓 永遠唔再為佢流下一滴眼淚

信同支票 我撕撚左

佢做得咁絕都係好事
佢知我放唔低 我求過佢block我 佢唔肯
但del曬我所有野 冇得睇
冇拖住我都算係咁

真係蒼天有眼
放低咪幾好 下個更好

我番到屋企對住黃大仙大叫多謝黃大仙顯靈
咁tvb咁低機率既野咁都俾我見到

我再整理 係同我分手前一星期 係lihkg吹水post識既條新菜

我都好想搵翻佢呀

做得唔絕會令我諗太多

俾個限期自己 搵就搵啦 唉 面子可以食咩 可以過人世咩 唔得啊嘛
搵佢啦 搵左無悔嘛。。。。。一齊搵 我支持你

我都係搵完先發現驚天大秘密

搵完啦 俾人無視咋嘛
自動收皮 未來有緣再算啦
係呢一刻就係完左

有咩秘密

哈 我都預左佢唔理我

痴心錯付 終於發現以前幾咁委屈
一片真心 人地厭左就換人
從來無珍惜過 仲怪我

分手一個月就可以溝新女 仲接收工
你地話呢d叫咩

樓上岩岩講左 同一頁你睇前少少

換畫換得咁快 唔好諗佢喇

好慘 男人都係仆街 向前看 對自己好d

當年我係舊登呻 ex3個月換新女
佢同我一齊屌

今日佢1個月 好撚野呀
你同我講分左手先識我仲信我真係隻眼生係屎忽

要有希望，先可以撐住捱過呢段時間

等我仲將我同佢每一段回憶 寫一首詩
最後合成詩集

我呸 我番到屋企將d詩掉撚曬
佢唔配

算啦 一個月就換畫 唔方係好人
下次帶眼識人啦

d人為左溝女 未扮下野囉

好 燒哂佢
人就係咁犯賤 你愈對佢好 愈唔珍惜

可能隨住自己越來越大 經歷越來越多
同埋睇人哋嘅愛情故事
就越難鍾意一個人 越難相信一個人
17 18歲嘅愛情 真係好難忘記
唔知幾年後我先可以重新上路

嘩 絲打好有文彩

佢一世都搵唔到好似我咁對佢既女仔
佢根本唔知咩叫愛

成日係連登屌人帽人
你就算未同我分手未一齊

有分別？

呢刻咁覺得啫 放心 一定有人值得你相信

你留返份愛俾下一個對你好既人啦 佢唔值得你為佢咁做
加油 雖然我都準備搵返佢

所以個人太感性 蒙蔽左雙眼

搵啦 承受一切後果
好似我咁 無諗過見到咁既一幕
我諗我死果日都記得

我仲要同個女仔一齊企
一齊企果陣我仲望下個女仔再心諗 都係我靚d
哈 原來係你條新菜呀？
我真係恭喜曬你呀

我會承受全部後果 block7我都唔緊要 只要知道我想知道既答案就得
好 你要記住佢點樣對過你
其實令人最唔甘心就係 佢既下一個 仲差過自己

下 差過我我先開心
高質既唔要 條路自己揀 仆街唔好喊

你去啦死左條心就好 好似我而家幾爽

即係當時你同個女仔一齊企喺度等同一個人？
咁你ex見到有咩反應
應該好尷尬

我果個先勁 覺得自己無錯 所有都人地問題
鬧我父母 鬧我
我起身肚餓食左佢老母買俾佢個麥當勞早餐入面塊薯餅 鬧到我傻 嬲左我5個鐘

我仲咁愛佢 佢就唔自足

差過我我先唔甘心啊 如果你話揀件高質 又好過我 勁過我就話心服口服姐
準備好 集緊氣 唉 一年喇

終於 都見到她 我沒法 意料到 這是你杯茶

算吧 舊男友 這低價情敵 難接受
你贈我 這種質素對手
侮辱我 當初跟你邂逅
漂亮壞男友 此刻卻 似種污垢

要揀都要揀件好過啊大佬 揀件咁既野 真係盲了眼睛

嘻 拖我出街 成個地鐵都無人比得上我
你俾心機同呢個
千其唔好出街撞到 我驚你見到有人高質過你條女你唔開心

move on啦 人地走到咁遠你仲傷心無進步點得

係呀佢自我中心到極點架
全世界都有問題得佢冇問題架咋
對住呢啲人真係早走早着
有排仲要比佢洗腦覺得佢冇問題我有問題
真係痴撚線

歌詞咁正既 咩歌黎

一直都好進步
佢唔珍惜你就算啦 總有人珍惜
人生總係要遇到幾個仆街

傷心就冇啦 反正我都已經三年
係有過一段刻骨銘心嘅愛情 忘不了
係會掛住佢嘅 不過我相信大部份人心入面應該都裝住一個冇可能嘅人
唔係仲鍾意佢 都唔係忘記唔到佢
係忘記唔到我同佢之間嘅回憶

天敵 衛蘭

我都係 我以為自己港女有問題
同佢講道理就覺得我俾說話佢聽
極端自我中心 小氣 自私
話佢小氣仲嬲9我屌9我

早走早著

有個結一定要佢幫我解
解左係點都好 我會move
其實有時我都諗唔明自己 可能就係因為結束個陣唔完美 留低左一堆問號
所以先會咁

珍惜自己嘅人唔係冇 但人類總係犯賤的
鍾意一個唔鍾意自己嘅人
有時會自己安慰自己 咁我都唔接受人哋
其他人都可以唔接受我
你揀人時 人哋都揀緊你
唯有等下 睇下有冇一個
佢接受到我 我又接受佢嘅人囉

等我成日掛住d回憶 仆街
係 係好好 但你對我無珍惜過

唔通男人不壞 女人真係不愛?

其實好難做到咁樣 總會有些嫌棄 只係差在佢會唔會表現出黎

放開堆回憶啦
唔珍惜既都擺就

我之前都日喊夜喊 為左份回憶
但佢踩中我底線 我而家諗起回憶 就會諗起果幕
我就怒火中燒

只係因為人類就係種犯賤既生物
唔好話男人不壞啦 其實女人不壞男人都唔愛啦
咩純情乖乖女 乜都唔識個d 相處落都會覺得好無情趣

絲打已經火遮眼 文字中都感受到個種怒氣

我要聽聽
一個月呀 出去問人一個月拖新菜呀
我都驚我個頭有無綠色呀

佢真係痴線
見佢生日咪整個蛋糕比佢囉
點知俾人話我嘥時間
你唔欣賞咪算囉 仲要話我

講大話呃我出街 最後俾我發現咗
我問佢點解會出咗街 你唔係唔得閑嘅咩
俾人反鬧翻我
點解你唔關心下我咁夜先返屋企有冇危險
一嚟就問我點解出街

去啦 好似我咁 人人叫我唔好去搵佢
屌到我傻 話無眼睇我
等佢等到個掃地呀姐都叫我走

我係要等 結果等到呢個答案
呢個機率細到一個點

你真係要感謝你見到個一幕

永久保存 然後活得比以前更好
俾心機屌女啦賤人

我都唔知我有冇綠左
但從佢嘅言語之中估 條女應該唔受
如果我真係帽咗 你唔好話俾我聽
我唔撚想知

有次 我幫佢掃地 執房 佢話我都無叫你做

我唔係真人搵佢 電話左先 再約佢出黎傾
唉 明知佢唔出現就一早走啦

擔心佢會散左之後搵返你

我好撚感謝
去遲一日 原來佢拎左假期唔番工 我揀果日 條女黎
我本來地鐵等 我等等下去門口等 仲要見住佢條女黎 同佢條女一齊等

天都睇唔過眼要我睇清佢

我一個月多啲

要搵個願意同自己一直走落去嘅人唔容易 要不停摸索

睇到佢啲野就頹返 我明啊

我當我帽 但佢地應該flirt過
分手後我睇佢post見佢 分手前一星期無啦啦係吹水post同人傾計仲留tg 仲同個絲講flirt野 又主動約人出黎玩
正常莫講約人 post都唔上啦

係，真係已經搵到好攰
亦都已經耗盡心力
今次分手其實
真係好絕望好離過

佢唔會聽我電話 所以唔洗打

咁快放低你 佢有幾快鐘意你 就有幾快鐘意第個

佢唔撚會啦 佢活係自己世界 覺得佢最岩

搵到前要成就一個更好既自己，不要奢求別人憐愛

我明啊 我都係咁 好怕自己冇勇氣再愛 放左咁多心機落尼換尼嘅係絕望

識得愛自己先有人愛自己

12年拍7次拖 而家第8次 最長空窗期係我之前 6個月
我on9以為我係最後一個
我放長雙眼睇

唉 總係會遇到人渣嘅 佢有報應架

我老母都咁講

我遇到佢之前已經經歷過絕望既心態
遇到佢之後
一齊差唔多一年
差唔多對愛情重拾到信心
真係就係差嗰少少架喇
但係一下子：
你唔係我想要既人

然後絕望既我又返嚟喇yeahhh

咁濫

堅強呀 自己要愛自己

佢話6次都俾人飛 我係第7個
其實回想佢有同我講過試過特登激走人

係我咁on9激唔走

希望頂得住啦

其實我一直都信報應呢樣野

我都得 你都一定得 人生幾十年流流長 怕咩

佢唔信架

當初佢追我 我都好介意佢拍過咁多 仲個個都搞過 仲要套都唔用
但佢話人地飛佢 唔係佢想 我就叫自己接受

佢信唔信都好 一定會有 之前我有個ex又係咁 最後俾個女仔飛

時辰未到呀

屌 我岩岩搵左佢 唔知佢覆唔覆 我想自殺

要覆既自然會覆
放鬆啲啦仔

你岩 唉 唔知 唉 估唔到sd句 你好嗎 都要咁大勇氣
慘過平時返學present

我係抱住佢唔覆嘅心態
點知真係唔覆我
我預咗架啦 佢覆我先出奇
祝你好運

心好痛

聽天由命啦
唔覆你就算啦 唔好咁肉酸死纏住人
有緣嘅點都會喺返埋一齊

下唔好呀 邊值

試多幾次就慣 唔會想再搵

唉 岩啊 食屎啦 情情愛愛都係屎黎
上天好唔公平 唔可以同性/自我繁殖
搞咁多屎棍 就係為左要搵另一半

每次諗起佢 情緒都好低落

你講得好好笑

一開頭分手個陣 就會咁
依家未必會

屌 拍拖最後既結果 咪又係扑野 生仔
咁點解唔可以直接d 自我了當咪算

癡心錯付 對住一個錯嘅人已經用盡畢生嘅精力
好似好誇張
但就因為一個錯嘅佢已經冇信心 唔夠膽再愛

你要記住 有一日你會好番
我之前為左佢喊爛面 而家要用除疤膏
後悔死

3年 我就慣左單機
明明有好過佢嘅 無奈自己真係冇辦法鍾意

係 依一年黎 都無再愛過其他人 好累

唔係掛 爛面就唔好搞喇 留返d眼淚好過

我都好過佢啦 我都慣哂單機啦
但真係好想搵佢
人真係好犯賤

我哋會唔會推到1001公公都未上水
佢實估唔到我哋推得咁快

女人變起心上來仲絕過男人幾百倍

我都係唔搵佢算

出年有爛桃花同正桃花 我要好好揀

是但 都唔覆架啦 成年喇 要搵乜都一早搵左啦
都係等我出手

我以為佢同我分手都會唔捨得我
呀佢個賤人

算左？
之前都試過睇時辰話我下半年有一個
但都有心無力咁 前排拒絕左一個
可能就係嗰個

唔關男女事

咁關咩事？

多數講分手都。。。唔會話唔捨得

男人都可以好絕 應該係人嘅問題唔關性別事

第三者仆街死

係
唔似得佢咁 馬不停蹄咁屌女

我係咪太悲觀
只係第一次已經覺得唔想再拍拖
再識一個人 再熟落去好辛苦
更何況份人內向
已經寧願日後自己一個

死啦我係咪抑鬱

佢包裝得好好架嘛

拍左幾耐？

抑鬱唔係咁 放心
你自己睇唔開

第一次愛人係傷得咁重架啦
加油啦 實有人拉返你出嚟
但希望佢唔好又推翻你落去

包得愈好都會露出馬腳既。。。
不過咁岩俾你撞到正一正拖住第2條女就無辦法啦

等屬於你既緣份出現啦 你會重生

我都係 或者嗰個係真心鍾意
所以先咁耐都放唔低
但佢之後就冇再鍾意過第二個

兩年幾
比起好多人其實好短時間

希望係咁啦

佢po咩相

呢d咪天有眼囉 咁都撞見
你3個月俾我撞到我都算
你老味 而家我諗起d回憶 再諗下佢既所為我仲嬲

有先算 身邊都無異性朋友咁濟
又唔想去特登搵之類

兩年幾唔係時間問題，一樣可以經歷好多野

唔怪得佢以前日日打機 打到唔訓
而家日日都唔on
二個星期先打一鋪啦

係咪諗多左少少